買盒金莎都有優越感

幾十蚊嘅野sell貴氣？
死肥仔你訓醒未呀
食肉食到你腦閉塞？

咁小事就要上黎公審佢

咪係 雖然條友好ON9

樓豬去一去白粉報FB應該每個鐘都有野貼上黎

比上不足比下有餘

個意思係sell grand姐，唔覺有咩問題